(估職業)錢幣店失5張古董鈔 警放蛇拘＿＿＿

旺角砵蘭街163-173號好旺角購物中心一家錢幣店，於上月26日下午疑被人偷去5張面值港幣50元的古董鈔票，53歲姓吳負責人其後發現有人在網上兜售該5張鈔票，遂於上周五向警方報案。

警方接報後派員假扮買家表示對這些鈔票有興趣，並相約賣家在旺角區見面，結果對方應約現身；其間警員拘捕涉案兩名分別35歲姓鍾和58歲姓黃的男子，經調查後，更發現鍾為休班警務人員。
兩人涉嫌盜竊，已獲准保釋候查，須於4月中旬向警方報到。案件交由旺角警區刑事調查隊跟進。警方強調，如任何人員干犯違法行為，警隊定必嚴正處理。

大家有冇估中

大熱勝出

Goal!!